\documentclass[14pt,a4paper,oneside,fleqn,openright]{extbook}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.50}\normalsize
\usepackage[top=3cm, bottom=3.5cm, left=3.5cm, right=2cm]{geometry}

\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{times}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{datetime}

\usepackage{courier}
\usepackage{listings}
\lstset{
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  breaklines=true,
  frame=single,
  tabsize=2,
  showspaces=false,
  showtabs=false,
  tabsize=2,
  captionpos=b,
  columns=flexible
}
%\renewcommand\lstlistingname{Mã nguồn}
%\renewcommand\lstlistlistingname{Danh sách mã nguồn}
%\def\lstlistingautorefname{Mã nguồn .}

\usepackage[nottoc,notbib]{tocbibind}
\usepackage[justification=centering]{caption}

\usepackage{lscape}
\usepackage{longtable}

\usepackage{fancyhdr}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
%%% Header %%%
\fancyhead{}
%\fancyhead[L]{\ifthenelse{\isodd{\value{page}}}{\it \nouppercase{\leftmark}}{\it \nouppercase{\rightmark}}}
\fancyhead[R]{GVHD: Th.S Trần Hoàng Quân}
\fancyhead[L]{Máy ấp trứng thông minh}
%%% Footer %%%
\fancyfoot{}
\fancyfoot[C]{\textbf{\thepage}}
%\fancyfoot[L]{}

\usepackage[style]{fncychap}
\ChNameUpperCase
\ChNameVar{\raggedright \bfseries\normalsize}
\ChRuleWidth{1pt}
\ChTitleUpperCase
\ChNumVar{\raggedright\bfseries\normalsize}
\ChTitleVar{\raggedright\bfseries\Large}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
  colorlinks        = true,
  bookmarksnumbered = true,
  allcolors         = blue,
  pdfauthor         = {Nguyen Huu Da My - DD13DV4 - 41305035},
  pdftitle          = {MAY AP TRUNG THONG MINH},
  pdfsubject        = {THESIS - BKU},
  pdfcreator        = {<41305035@hcmut.edu.vn>},
  pdfproducer       = {pdflatex},
  unicode           = true,
  pdffitwindow       = true,
}

%Thụt đầu dòng mỗi đoạn
\setlength{\parindent}{2em}
%khai báo để sử dụng \dotline{chiều rộng}
\def\dotfill#1{\cleaders\hbox to #1{.}\hfill}
\newcommand\dotline[2][.3em]{\leavevmode\hbox to #2{\dotfill{#1}\hfil}}
%màu cho khung của bảng
\usepackage{xcolor,colortbl}
%tự động xuống dòng trong bảng
\usepackage{tabularx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\usepackage{xtab}
%longtable
\usepackage{longtable}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{ltxtable}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\author{Nguyễn Hữu Đa My}
\title{Máy ấp trứng thông minh}

\newpage
\input{LoiCamOn}

\newpage
\input{LoiMoDau}

\frontmatter
\pagestyle{empty}

%\renewcommand{\baselinestretch}{1}\normalsize
\listoffigures
\listoftables
%\setcounter{tocdepth}{4}\texttt{}
\tableofcontents

\renewcommand{\baselinestretch}{1.50}\normalsize
\mainmatter
\pagestyle{fancy}
\newpage
\input{Chuong1TongQuanDeTai}

\newpage
\input{Chuong2CoSoLyThuyet}

\newpage
\input{Chuong3ThietKeVaThucHienPhanCung}

\newpage
\input{Chuong4ThietKeVaThucHienPhanMem}

\newpage
\input{Chuong5KetQuaThucHien}

\backmatter
\pagestyle{empty}
\input{Chuong6KetLuanVaHuongPhatTrien}

\newpage
\input{Tables}

%\newpage
%\input{TaiLieuThamKhao}

%\newpage
%\input{PhuLuc}



\end{document}
